[估唔到皇馬咁快就收皮] 阿特蘭大 對 皇家馬德里

阿特一定得

點睇你老友做洗迪奇嘅龜公

who

洗xx男朋友

On9 topic

勁自卑

630

樓主自己笠水好啦
改埋啲自卑topic要全部皇區手足陪你一齊笠

阿區留名

自卑球迷lm

樓主唔好影衰波台la

好過你開埋啲雞po

Exactly

好！

呢條鋒線皇馬贏到先係爆冷

亞特蘭大啲人好撚高大, 皇馬頂唔頂到

上面嗰兩個做乜捧隊波捧到咁自卑？

拿祖頂晒啦 牙維越反越強大

炒鳩阿特班冚家剷

覺唔覺會員honda係基佬嚟

矮撚中堅

ac米蘭係先

拖狗會成功吊命

冼迪琦

垃圾皇輸撚埋
西甲全軍覆沒

阿特蘭大3:0皇

B9條垃圾出唔出到
出唔到買幾舊我皇先

出唔撚到

建議all in

唉

no benshitma

Real Madrid's XI:

Courtois
Lucas, Varane, Nacho, Mendy
Casemiro, Kroos, Modric,
Isco, Asensio, Vinicius.

出辛玩撚完

呢個究竟咩區

中立的

支持牙特

假9

個後備慘到

拖dad

有冇亞特蘭大陣容

冼迪琦係唔係度
唔該幫我屌佢老母

有無真馬fans覺得會比阿特456

你可以支持 我淨係知拖dad已有計劃 100%的波

打false9就咪撚兩邊出波

霸位求link

我估6:1

疤狗搶Braithwrite都無咁慘

想知Ching點解要反佢反得咁落力

個陣

因為佢係雞係公廁

佢唔係

我哋6?

係 arribas半場入替兩入球三助攻

保守估計辛2G1A

我有圖為證

冇我賓入唔到咁多 3:0收工

都似

阿特主場.....

冇我賓入唔到咁多 贏3:0收工
Ok?

捱唔捱到半場？

阿特主場好能勁的.....
比返球對面入好唔好-,-

開球了

輸波了

拿祖大戰薩巴達

有拖dad 不怕任何球隊。

希望華拉膠唔好雷我拿大哥

拖狗仆街死

屌你gosen後上好撚勁

幾野就入到禁區

意甲狗

勁野來

唔好再講啦屌

歐聯都無人嘅

對面拍得好撚快

牙維應該係關鍵

無中鋒無得玩燒味

isco踢返攻中位
希望表現好啲

踢鳩維

Mendy好撚鍾意後場橫傳斬去中堅位
好撚On9

對面直紅

又猜得幾爽

紅牌

猜空晒 文迪

呢下紅好似又嚴咗啲

竟然直紅

計單刀

Last man一foul就直紅啦

主席過左數

正想話mendy好妹 就draw到rc

禁區外 單刀 唔中波
係紅啦
禁區入面都話冇全餐變黃

又猜得幾好

打多個咪又係輸

不過呢下係猜得靚

Last man foul

光頭鳩陣又贏

Wa紅

永續kcm

係

洗唔洗黑到咁
阿特蘭大入8強無收視都唔洗咁樣呀

虐老陣

10打11 幾乎輸

主席科水 連replay都唔洗睇

對面D攻勢入肉左

平時呢啲呀維一野傳落人地隻腳到啦 今次竟然咁靚

Last man係一foul就直紅

真

zapata 要兩個招呼

我見到螢幕右面有人包

咁嘅話上年拉膠都唔洗紅啦

米路下場停

下場冇kcm

冇米路, 含撚了

米路

等replay啦

華仔冇左拉膠肯定爆炸

下場無米路

有拉膠都會爆

都判左
不過呢隊皇劇本似kcm 兩黃

有無isco頭先禁區控波gif 型到

Vvd好返應該ok掛

拿祖痴撚線

拿祖 都壓到咁前

拿祖

愈反愈勁

勁過辛

拿大哥幾型

夏神既突破 呀維既傳中

呢球似直射

Mendy唔撚回防既

去左中間標波

改做呀維既射波都一撚樣掂啦

佢射波邊有咁大力

zapata傷

皇馬d狗屎運

拖狗咁都贏唔到兩球唔該立即躝

你燈傷人

要不是拿祖

牙維好波

妹下妹下

原來係指會員牙維

中波都吹

拿祖今日好癲

完全入唔到禁區

呢下都吹 真係cls

拿拿臨今場趁佢病入佢幾球先啦屌

對面打少個+傷左個主力反擊點都可以踢到零優勢
拖dad

辛狗隱撚咗形

個個都話輸 入乜鬼 打和咪算囉

有價好賣

收辛狗出馬撚 燒味波算鳩數啦

拿大佬食咗咩藥

好悶

換埋tap in king入嚟

唔覺對面打少過

差D

牙維廢到

講咗關鍵係牙維

死黑鬼

廢黑維

牙維死垃圾

拿大哥fit到

今場睇怕又係靠定位球-6 1:0或者打和

阿辛D頭鎚好似唔夠牙朗勁

有冇咁黑啊

辛狗=進攻終結者

定你老母位球

呢d波，開波十幾分鐘，九成球證都唔會比紅啦，遠少少禁區頂都仲有個藍衫

全球有邊個夠佢勁

mendy

無睇到有無另一件
但球例last man得foul直紅同無foul

on撚9
last man無分咩時間

如果賓9無傷應該2:0左

牙維都起碼識過人
屌你辛狗乜都做唔到

draw foul king

賣啦屌

屌 神救

屌
咁都救到

垃圾鍠，斷咗佢半大

禁區頂仲有包緊埋黎

gosen係咪痴撚線

咁應該計單刀
另一件咁鬼遠

阿特有無機會贏波

老閪咁遠喎

再推前咪單刀
點包得切
米列唐對利雲特球直紅咪一樣

有冇英/西文link

The offence is informally known as DOGSO, an acronym for "Denial of an Obvious Goal-Scoring Opportunity".

明顯入球機會而你foul佢就會直紅

咁講米仔對利雲特球單刀咪好撚冤枉
華拉膠仲近

Last man定義係計包offside line果個，唔係計離球遠唔遠

再講真係好遠咩，Mandy推一步果個藍衫都包到啦

easygoal真係唔生性
拖舟比埋最後機會都唔識把握

呢隊皇馬唯一殺著真係得死球同高波

The offence is popularly but inaccurately referred to as the "last man" foul, leading to the incorrect belief that if the "last" defender commits a foul on an attacking player, he should automatically be sent off. However, the terminology "last man" has never been included in the Laws of the Game.

睇番原來唔係真係計last man

Under the Laws of the Game, what constitutes an obvious goalscoring opportunity is left to the discretion of the referee; however, several factors are given to help referees decide. These are the distance between the offence and the goal, the likelihood of keeping or gaining control of the ball, the direction of the play, and the location and number of defenders.

The offence is informally known as DOGSO, an acronym for "Denial of an Obvious Goal-Scoring Opportunity".

只要球證認為係單顯入球機會而你foul佢都係直紅

總之一定直紅啦
點會包得切 都痴撚線

咁我諗話過嚴都唔過份

其實唔算嚴
單刀foul人 紅牌係正路

Dllm

佢個point係 仲有人係禁區會包得切
個問題係文迪再推前一步就單刀 條友爭幾個身位
以文迪速度係無可能包得切
一定直紅

球例就擺在眼前
係要講埋啲咩好似太早 有人包到

死雞撐飯蓋咪呢d

遮線聯防反擊都好有效率
阿特應該係咁多隊意甲最堅揪

總之呢啲波喺皇馬身上發生 就一定當係黑哨 球證太嚴厲處理咗先

同組嗰隊反而榜首

阿特係勁既，可惜咁早打少個再傷主力前鋒，唔係場波仲好睇

屌我諗起祖狗加時12碼
其他隊拎12碼唔會有問題
皇馬就一撚定得益

咪玩啦點包得到埋嚟推多2步都起腳

ching有delay?

突登追post睇下你有冇屌人

踢多個都踢到咁閪 下場無米路點踢

拖狗躝得

真藍黑守得好癲

屌

黑鳩維食屎啦

牙維再次係關鍵

解圍

維真係On99

記得上季對鏝,佢有球門前射空氣

牙維

Goes一定把握到

牙維又carry

牙維好屎波

龍都唔撚中
斷腳死啦死黑鳩

維

怪錯佢 角球 俾人靚鏟

馬撚

馬撚準備入嚟

88 黑鳩維

射親都中人 d人密到

拖咁早換人係咪肺炎上腦？

Isco有咩貢獻

講真
應該換牙辛
牙維點柒都有走動 draw foul 過下人交下波
牙辛係隱咗形

Oh 馬撚 我嘅寶貝

佢冇咁邊個有

換得馬撚入嚟 緊係留辛
掉佢去左邊鳩斬比馬撚頂

作客入唔到 次回合等輸啦

佢今場啲hold波ok喎

Isco對親意大利野都有貨交

前面3個佢算最好

作客入到,次回合都會輸返
好似前季對阿積士咁

牙維伊鳩都ok啦

哩道大把人唔識踢波

辛狗有冇一腳好波

次回合full team應該好啲嘅

米路?

全場最廢

我諗有vvd

vvd唔係防中爭好遠

肯換辛未呀

有返球王賓擔大旗

Rodrygo Benzema Valverde
Marcelo Kroos Modric Lucas
Mendy Ramos Varane
Courtois

Isco慢撚到

gaucelo

翼衛勁到卜乖

皇馬明顯高班好多喎

但你次回合有返拉隊賓狗積仔都好過今場啦

皇馬個sub真係
打少個都攻唔入，唔知有乜人可以換出黎

躝啦辛狗

無積

打多個同對面傷左件先可以㩒屌到

完場前入到1粒都唔覺下場過到
呢隊皇馬廢到

arribas未

痴線辛狗傳送係唔撚到腳

Isco都廢咗武功咁

已經換咗最攻得嗰個出嚟啦

已經換咗唯一一個一隊

換走牙維即刻冇晒攻勢

大傷完之後冇腳好波

前排威過一輪
近呢幾場廢到

冇印象

只可以話對面防守得好好，年輕又有活力，但皇馬進攻都冇晒板斧

我迷辛都諗唔起邊場有威過

對利雲特個球

復出嗰場好似入咗球靚窩利

馬撚換辛應該不至於0攻勢

亞特蘭大有幾個都爆到盡跑步頭耷耷

tap in king arribas

屌你入波未

本身呢兩個位應該係o子 jovic

馬撚真係廢

一向都廢

其實仲攻中路嚟托咩，揾人overload下邊路啦，下下Mendy 一對一又過唔到

牙路

有牙維咪好地地

馬撚真係好撚垃圾點解當年喺里昂會入到十幾球

B隊雙廢

Vini近排過人都差咗好多

但呢場唔係

法甲牙維都神射手

你老母，入波又無角球又無
踢乜尻係度

馬神nice try

杜佬啲背身控球仲勁過馬撚

以為米路紅

馬撚咁大份但係成舊蕃薯咁

米路個樣驚撚到

邊路整個 one two都唔敢，個個淨係識向後傳，有撚用咩

下場無米路死撚硬

今場傳球意識真係好差

咁快換返走ilicic

mendy 0-1

嘩屌

CLS

右腳痴撚線

拖狗笑到

文迪

屌錯文迪假5*腳

Weak foot 5*

哇屌

Mendy

mendy踢埋左翼

連登燈力仲勁 屌得甘就入比你睇

文神😭😭😭

Mendy射術屌打一眾前場

補撚左個和 皇馬 我屌你老母

下 未紅之前 都搓得好好 破到逼搶喎 技術明顯好好多

靚到 真5*

攻唔入係無用

馬撚條廢閪有咩用

勁到仆街
龍仔肯定射唔到

Mendy跟賓哥學射波

執返件gosen同卻老玩都好

佩狗又去巴西執幼幼

馬撚真係垃圾

跟賓嗰個牙維嚟

duro同arribas都係算鳩數

Mendy 5星腳

青訓唔啱皇馬
買返即食啦

屌你老母卻?

好撚垃圾
拖狗仆街死啦

完～

青訓養嚟賣,成材再回購罷啦

垃圾波

港超都未夠班

多左

屌你630成日吹奏啲青訓
唔係好掂咋喎

又一場閪波 拖狗咸家橙啦

拖真係好鬼好彩,去意大利作客都好似贏到

你見佢吹賓周馬就知

拖狗含家鏟啦
打多一個都屌唔入

唔洗輸仲想點??

好。撚。廢。請完

作客國米個場技術性擊倒啦
兩場都有紅
阿特呢場西好多

同對畢爾包一樣
下場人地齊11個拖狗可以死返法國

mendy紅牌+入波, 屈到

mendy 1draw red, 1靚入球

想佢仆街死

主因係賓周馬

收嗲啦弱智

咁惡-.-

無半隊正選算係咁